私了唔好咁輕手呀，打死對家先會贏得多民意呀

麻

布